CityLink 領域 買Airpod Pro穩唔穩陣？

同Apple store買係咪無分別？

唔解唔apple store 買？

應該無咩分別既，係開封之後有問題都係要搵apple

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

唔好撚去鬼域

有名你叫鬼域

有名你叫，鬼域
自己決定啦

因為apple store無貨，諗住食少少炒價係領域買

why

平好多? 如果唔係做咩要博?

寧願等下啦

等下好過
之前幾日咁易棍又唔棍

去左買 開心使用中

水行貨

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

鬼唔知阿媽係女人咩，買到先徥格，我都加咗40蚊買舖仔貨算

日日9點左右蘋果都有小量貨即日預訂，有心買可以試吓

$2299 你求其係度嗌都大把人放俾你啦

點解唔係apple 訂呢

洗乜食炒價